即係出街運動look扮到身水身汗咁，就可以唔戴口罩？

// 陳肇始稱為鼓勵市民做運動，行政會議已於今早通過修訂第599I章《預防及控制疾病(佩戴口罩)規例》。市民在室外作體能活動的情況，將納入不戴口罩的合理辯解，條例同樣於8月28日生效。 //

咁著住foj波衫邊行邊拍波/扮射波得唔得

對襪濕唔濕

咁一定大把毒撚考狗周街check啲運動女對腳

你對襪肯定好濕，

對鞋超濕

好臭啊

打開波??

有

著到黃晒啦

鞋定腳呀

socks

冇，鞋就有，我唔著襪

做乜唔著襪？

鞋墊係未啡／黃哂

唔鐘意著，
係，鞋墊好污糟

photo ok?pls

U first

你都J腳嘅咩？

你估吓

yes la

你享受比人玩腳

試過

係點㗎 講我聽下

臭死你

佢點SERVE你

方便係度講咩？

對方香港定西人?

足球群組

送貨唔洗有口罩

踢完波，一除鞋。。。。陣味爽到你暈

屌 你CM搞到我硬撚晒
鐘意酸汗味，定鹹汗味多啲？

玩過人地啲波襪？
打波嗰啲又鐘唔鐘意

都有

你一邊命令佢地，聞／乃你對大臭腳？

踢波同打波，通常邊個臭啲呢？

咁又冇命令

行快少少話自已競步咪得

咪傻啦，黑警話你犯法就犯法

讀書時候，聞過籃球仔岩岩打完波對襪，陣味正到。。。

到依家諗起都HIGH

仲有個田徑仔，臭到乜咁

你一邊打J？佢地有冇射去對腳

Yes

打籃球係會好臭，因為籃球鞋好焗

足球鞋就唔侷？
你踢同打，邊樣？